想搵返童年回憶

之前睇coco有人用劍打魔族，有隻野有翼係隔離帶住佢，又有個人用符，個陣追得好正，跟住無買coco就無睇到，有無巴打知邊度可以睇返？

雷克斯?

封魔幻想？

係呀係呀，巴打知唔知邊度有得睇返？